有冇工程QS/採購建材JJ

MAIN CON採購部係咪個個都經理級做起
好似倫敦金咁 個個副總裁

main con 唔係

CHING 做採購?
唔知點解我見親D採購部都係寫經理
好小見到其他 有D都係寫採購主任
再落就係採購員?

QS,
好多都係採購主任 ，
PUCHASING CLERK,
PHCHADING OFFICER

QS有咩要做?

根本兩樣唔同工種
但細工程公司，QS可能做埋分判，採購

12

8

間唔中先會做